呢個韓妹真心正 有冇人有同感?

好想帶佢返屋企過聖誕

古裝都好正